（三分波）火箭基石吹奏區

火箭讓一分

咁少

受讓先岩

主場受讓

被屌打

訓得15分

屌

乜撚野命中率

32%～

格食格

基石我屌你老味今場先死火

全部做哂死火倫

19分 屌

無得打

投降

係咪已經唔洗睇？
見到大戰但個比分

MVP MVP

火箭對勇士不嬲無得打

上一場唔係贏過咩？

基石自己上啦

好波

4打2射三分